馬路邊企住生B 花裙女生完就閃

馬路邊企住生B
花裙女生完就閃

兩岸要聞

0:00

真正的呱呱墮地！廣東雲浮前日上演驚人一幕，一名穿着吊帶花裙孕婦在路上行走時，突然作動當街分娩。她站在路上，初生嬰兒、羊水撒滿一地，周圍途人都嚇得驚呆了。隨後，醫護人員接報趕來救助兩母子，為其剪臍帶等善後工作。豈料，女子立即從擔架起身，抱着初生嬰兒提着菜離開。

有網民事後發帖透露：「今天早上這位有點精神障礙的阿姨在街上生子的事情，朋友能不能幫忙找找她的家人？她和孩子在中醫院，都不讓人靠近，BB出生頭下地加幾小時沒有進食，麻煩客位幫忙找找她家人。」

梨視頻/新浪微博

個閪要有幾闊先可以生仔冇感覺 行行下跌出黎又得